日本連鎖膠囊酒店first cabin 提交破產申請

カプセルホテルを展開「ファーストキャビン」が破産手続き開始 従業員ら４００人解雇
更新：2020/04/24 15:06
カプセルホテルを全国展開する「ファーストキャビン」とその関連会社４社が４月２４日、東京地裁に破産手続き開始の申し立てを行ったことが、関係者への取材でわかりました。

ファーストキャビンは２００６年に創業し、高級感をコンセプトにしたカプセルホテルを全国で２６店舗展開。男性客だけでなく女性客からも人気を集めていました。

しかし、新型コロナウイルス感染拡大の影響を受けて外国人観光客が激減し、今年３月以降、客室の稼働率が２０％以下に落ち込んでいました。４月上旬からはほとんどのホテルが休業していて、資金繰りの見通しが立たなくなったということです。

関係者によりますと、従業員とアルバイト合わせて約４００人が、４月２４日付けで解雇されたということです。

新型コロナウイルスの感染拡大はホテル業界にも大きな打撃を与えています。

膠囊旅館FIRST CABIN在4月24日向東京地方法院提交了破產呈請。2006年開張第一家後，作為高級膠囊旅館在日本全國展開，現時有26家。可是，受到武肺影響，旅客激減，耗盡資金而倒閉。400名員工即日被解僱。

少咗一個窮遊選擇

幾好住

住過一次 幾好住 又比中國搞死

膠囊其實冇平過airbnb好多

捱多陣啦

多人咪bnb 抵，單拖佢叫好住又抵

20%入住率幾難捱

其實好多東京都膠囊都要3K YEN
我東橫貴少少舒服好多

一個月就捱多陣o者
唔知要捱幾耐點捱

First cabin 咪叫夾係傳統膠囊同inn 中間，依家冇左就真係住inn

住過其實都唔錯

乾淨有電視有wifi仲要好多近車站同市中心

住過覺得張床都幾舒服，洗手間浴室好乾淨

果次住都好多日本人住
連內需都無埋

張床冇inn 咁軟，但都叫舒服

幾好住，又少個選擇
成日自己一個去日本

日本多數係去第二個縣公幹嘅人住/搭唔到尾班車，但依家公幹0

係，又要去貴d嘅inn

我住過一個星期
膠囊黎講算幾貴

咁佢係豪華膠囊，有枱有電視

岩獨遊
平時d Inn 都8k，有兩個人一定Inn 好住

我覺得幾撚正
係東京黎講佢係個好選擇

就咁睇相算好靚

呢間幾正
有少少個人空間，又無酒店咁貴, 獨遊真係首選

實景其實差唔多

上年開始留意左呢間野好耐
300蚊晚好似好靚咁，但未有時間單拖快閃就
有冇人分享下係咪真係好似圖咁靚

平靚正又少個choice

同相片一樣
果陣我住大房
有枱果款

佢揀d地方多數隔離都幾多便利店同埋松屋 sukiya果d, 夜晚買野食都方便

係

係 同埋好近JR 站

東京兩舊幾水晚貴倉

之前獨遊自己住曬成層
冇其他住客唔使聽打鼻寒聲

去邊成層得一個，去親都八成滿

佢呢個價已經係高級版膠囊,好住好多
KIX果間幾好,無咩人去浴場

係，所以唔會當佢普通膠囊，當係inn 低一級

A

隔音得唔得?

隔音得唔得 ?

一般，有大鼻鼾就gg,不過住咁多次都唔太多大鼻鼾人

MOLAMOLA
執埋下次真係安心住東橫算
假設仲有得去既話

香港d 酒店都未破產

獨遊親都住呢間

規管前就係，規管後要交稅即刻貴晒
而且airbnb要睇運，撞正支那人同泡菜人扮日本仔開嘅，真係會收皮
膠囊反而叫做正式經營，起碼住得有信心啲

資金多幾多

300蚊晚
非旺季添一多舊水左右住到商務酒店啦

係，同埋bnb 多數山卡拉多d

屌未住過就執左

商務酒店俾多100蚊又冇好住咗點解要揀商務酒店

唔得

住過一次
住正係廁所附近
開門聲好嘈

係
如果住平酒店無咁近
間野d service又唔錯

D 門又幾大聲

醒訓就唔好搵自己黎搞啦

如果撞岩有支國或者泡菜人係度都自求多福啦

讀書到宜家
方便到仆街

完全唔得
第一次住成晚聽到隔離房巢野
之後先知有耳塞拎，好訓好多

點會冇咁好住?
起碼唔洗聽隔離鼻寒聲,刷牙洗面沖涼想做就做

係，d櫃枱姐姐幾高質

住咁多次都係見日本人，去京都先見到鬼佬住

機場有先係最爽

洗面沖涼大把位，你幾時去都得

機場first cabin好撚貴

老實講都唔算平

膠囊多數大浴場好正

11月先住完，同張圖一模一樣，
可以企喺張床度嘅膠囊，咁嘅良心企業反而首先捱唔過疫情

去二世古滑雪 住過幾次 好正又平

如果有咩事先住

仲諗住下年試俱知安果間

係，多數係for 大delay

難波好多支國同泡菜
但SO FAR其實都有禮貌既
不過有時講野有一兩句大聲左少少

所以話唔好當普通膠囊/同多人去bnb 比

除咗隔離鼻寒同冇得全裸待機,其他同商務酒店比冇分別
400蚊撞正啲垃圾酒店仲會又舊又污糟

世界末日啦

去大阪果次見到都係日本人

因為真係收入太少，之前仲開幾間新

多大陸狗

今年二月係築地住過 好好住
仲要有間bar happy hour好抵飲

總有一日捲土重來

揀啲連鎖既咪有保證d

差100$比我都揀連鎖酒店啦 肯定唔會比隔離嘈
放個屁都理直氣壯d

係，inn 同apa 超多蝗

APA辱華但一樣多蝗

巢咩野先......

照計就男女兩面就lock左，除非hehe

愛國只係口號同一盤生意

JR附近連鎖有保證就唔會差100蚊啦

邊有得咁樣除左架

同埋拖喼去訓商務都方便啲

住過大阪難波 有晚3點幾俾對面啲鼻鼾嘈醒隱約聽到有人屌咗聲

獨遊唔想一個人住酒店又唔想訓上下格床
呢間真係好選擇黎

其實你講緊嘅應該係普通膠囊

其實差唔多，d商務酒店都唔多位比你放野

住過幾次 次次都backpacker住頭等
好recommend人住
可惜

唉 呢間野幾正架 將床好舒服

識住一定係住大和

住頭等照裸睡
係去廁所麻煩要著返衫

關左5間直営店唧,
其他唔係直営果D要等佢地休業後再自行決定
正常倶知安果間有可能繼續經營既,始終雪季果D多滑雪既人,佢又有SHUTTLE BUS

睇完個post，好撚想去日本

但質素固定啲先

daiwa roynet貴d啦尤其星期六除左東橫inn好多酒店都貴一截
雖然住過一次係完勝東橫inn既

睇你點玩啦
我慣左一個trip住幾個城市
Airbnb個d濕鳩清潔費好貴

呢間好乾淨架 又靚
超抵住

3年前獨遊住過築地幾正呀

呢間好野黎

住過一次真係幾乾淨企利

做呢d 生意，食白果一個月要白做半年先圍到條數

東京一啲偏遠啲地方
但係都近地鐵站既

住過,其實好好住，乾淨又舒服位置又好

係，乾淨黎講五星酒店級

冇邊間又平又正嘅酒店開係老秋 築地 難波 二條城隔離

呢間野我有朋友搵到日本仔互含

first cabin 算貴capsule

12月...名古屋JR

普通級就再抵d

原來有再高一個lv, 不過再貴d就住番酒店仲好

你都幾撚仆街 已經冇錢賺仲要人繼續蝕

呢間都唔平 不過幾靚

早知唔要佢份lunch box
幾十蚊出街搵野食好過

最大問題係冇得話之後追數 個生意額係咁多 冇咗嗰一個月就真係冇咗

你都on9

等多幾個月發過豬頭

唔好呀膠囊來講真係好舒服，個人坐得直

同連登仔學做生意真係賺到fatfat

點解咁傻食松屋仲好

東橫都貴咩？

吓，好好住

仲要好多時都有大浴場有得浸
又乾淨企理張床又舒服唔屈質
完全fit 晒單人日本嘅需求

個浴場好正
訓前同訓醒都浸
無得去了

依啲酒店點屌閪

諗住搞奧運賣6000 yen 一晚都大把人訂，點知黎個武漢肺炎搞到破產

身邊啲朋友已經忍不住想飛日本

無實力既公司係要被淘汰架喇

豪華膠囊佢係做得最好果間
7hr 冇佢咁舒服
有啲豪華膠囊就太貴,起啲懶靚嘅公共空間但你係唔會用到

一齊夾錢買左佢好唔好

咪話for單人， 情侶就搵bnb 酒店慢慢扑啦

係，明顯依幾年係咁開係想for 奧運

應該得5間執笠

今回の破産申請で営業を終了したホテルは「ファーストキャビン築地」「ファーストキャビン京橋」「ファーストキャビン京都河原町三条」「ファーストキャビン京都嵐山」「ファーストキャビン柏の葉」の5軒。
その他のフランチャイズ店舗の多くは新型コロナウイルス感染拡大の防止のため休業中で、今後の収束動向を踏まえフランチャイズオーナー等の判断で営業を再開する予定。

未住過，不過睇介紹好似幾大下

暫時住過配套最好係安心之宿，真係好正

咁都好d不過三條新果間舊年住過好新好靚，唔夠一年就執

daiwa 貴好多
東橫inn去到偏遠城市可以好差
呢間好乾淨又有得浸

去旅行都住得咁辛苦
入到房企都企唔得直 不了

去日本同價錢我寧願住離市中心遠少少嘅酒店
單人房都係$4000 yen左右一晚

好多清潔費貴到要200一晚既

企唔得直？ching 米8？

二世古果間原來有依d房

一月先住完

一層高度有冇一米

依家多數討論緊豪華艙，普通咪同出面d capsule 差唔多價

daiwa貴d都抵啦
上次住青森果間daiwa
新淨得黎房又大配套又正
早餐仲安排係間好好feel既cafe食
即場手調cappuccino任飲唔嬲

係冬季仲有shuttle bus

依個size幾錢晚先

就係柒左囉

粒膠囊咁大既

咁貴d 日本都有好多正酒店

屌唔係掛

辛唔辛苦睇你點睇
我覺得住得遠=辛苦

冬天果度冇shuttle 會死

浴場個BGM 對我黎講好撚催淚
好似返左去細個玩超任RPG 咁...
好窩心好溫暖

唔好呀

5000-6000¥

行過對面等巴士但要計岩時間

呢間最好一點就係企得直

一係去啲濕鳩business hotel
都乾淨嘅 不過要share 廁所

就係上次去名古屋呀 book 少左晚first cabin
要補一晚, book 左間叫松竹梅
入面啲客好似鴨記行人隧道口啲老餅咁

依個價我住dormy inn ,hotel AZ好過喇 起碼叫full services hotel 又有獨立廁所

住六本木嗰間個浴場睇到東京塔
仆街中國

東橫6k下嘛

咁又係 依類酒店多數近車站幾方便
我多數自駕就鍾意住遠d 無咁迫

全世界公司發現vc就得公幹大減 d biz hotel疫情完都大鑊

好正 住過一次4人房。餐廳啲飯又平又好食

dormy inn東京上到成萬￥
邊有咁平

但係高級酒店嘅人可以downgrade去商務酒店慳錢?

係，好正，inn apa 一定睇唔到

呢間野駛唔駛鎖行李係入口

我本身訂左5月去

利申: 2星期前取消左

破產唔=執笠

上年連登有人話投資日本商務酒店
唔知佢點

靚過好多酒店

獨遊點屌閪

你真係遊過?
一間普通酒店最平2-300HKD都有
點揀都唔會住膠囊啦

邊d

不過係窮人救星

無咗佢 好多日本人要訓街

前排VIUTV金剛嘅旅遊節目先介紹完 點知日本都未有得去嘅時候佢已經執咗

住過first cabin關西

唔洗，個膠囊有個有鎖嘅櫃桶仔
太大嘅話可以鎖喺每一層都有幾個嘅行李位

要住近機場就無辦法，但出到去要平大把選擇

邊間係市區嘅酒店只係2-300咁勁呀？出名平嘅inn 同apa 都唔止啦

Unizo啦
平夾正

佢真係遊過？
apa 起碼300啦東橫更加唔止

唔明點解咁多人吹奏inn
好垃圾

膠囊唔平 ... 不過同一個價 膠囊市中心少少

慘 , 本身奥運應該好好生意

做生意輸畀天災真係無計

唔洗去到天王寺咁既舊區，心齋橋已經有幾間啦
第一次住8日平均37X
第二次3日平均27X

訂咗9月仲要已經過埋數
雖然訂嗰間仲係暫時休館
但都即時取消咗

吓？酒店同膠囊比都冇好住左？

之前成日吼住佢d新開張優惠
3000幾yen一晚高級business cabin
估唔到以後冇得再住

支那累人累物食屎啦

同first cabin比只相差100蚊嘅話真係未必有好咗

名古屋住過一晚，但出出入入好嘈

住過豪華艙 又平又抵
係隔音差d

人禍黎

上面唔係有人話試過互含

互含點同屌閪

覺得東橫呢D比人住貴曬,有上一級的酒店做減價就唔會揀東橫,所以先會再揀再平一D位置又好的膠囊(我的近年模式)

3年前獨立房價2800円一晚

一月頭住京都酒店都係HKD300, 仲要靚同新
睇季節訂酒店

利申想試住,, 未有機會姐

咁似日本坐監咁

係咪南千住嗰間
以前貪平住過一次,牆身同膠囊差唔多
我嗰時唔知,照喺房講電話,隔離房勁大力打幅牆
驚撚到我

旅行住得仲細過自己香港間蚊型房

抗壓力咁弱

間嘢直頭好似張相咁乾淨企理，地點又勁方便，對於一支公嘅人嚟講係好唔錯嘅選擇

我會好掛住，好想再去日本住多幾次

好撚好住 仲有大浴場嫁
轉地點 夜機必住
次次日本夜機 第一晚一定住佢

請向中国要求賠償

近秋葉原有乜又平又乾淨酒店 揀?

日本必定住airbnb
酒店太細
而且試過幾次明明寫要non-smoking都俾唔到我，又有次疑似撞鬼
所以不了

幾年前住過四條烏丸果間既大房,個位正到冇朋友

cabin貴野黎

唔係南千住,睇來好少人知

2年前

$?

嘈到pk，好多人凌晨執gip早機走

住過一次好鍾意。好適合我呢啲又怕黑又想有個人空間嘅人

講緊東京

次次見膠囊都300幾 我真係比多百幾住啲cheap cheap酒店好過 起碼放到行李又有自己廁所

200幾一晚

睇你要求咩
300幾既膠囊乾淨企理過你比多百幾蚊住個d酒店好多倍
行李唔多backpack去or 快閃一兩日其實幾好住

呢間自己一個去嘅都會住
幾好住喎

pin this

Cabin個浴場 沖完涼勁好瞓

佢住first cabin關西wor

你真係遊過？ first cabin 開親都係D 旺區位
點會有2-300蚊揀呀
你呢個價咪四國果邊果D, 你睇下有無first cabin

2-300講緊普通酒店
閱讀理解

做多左喇
我寧願比多100多私人空間

呢個價，一間房4-8 個床位果D 就有
會搵到有獨立空間嘅房？

講緊六本木永田町呢d位，二三百蚊一間酒店去邊度搵到
上野同淺草咁近個價都唔同啦，何況啲黃金地段

咁既樣,起碼真係自己一間房先

呢個價就真係抵屌
我次次貪平就住新今宮果邊
100蚊1間房都住過，有獨立廁所

一部超跑點坐5個人

你講下係咩城市先
如果係二線城市呢啲會有可能
但東名阪中心區會難啲喎

心齋橋

新今宮真係不了
10年前仲讀緊書會揀果度
而家覺得好污糟

咪就係 膠囊打飛機都開唔到聲
又無得係房食野 真係貪佢個大浴場咩

first cabin 最大問題真係唔可以食野
對我呢D 去旅行一定要食宵夜係好大阻力

但其實新今宮係幾方便
又近新世界食炸串 又可以去飛田
又有車返關西機場 仲要平

係囉 慣左食完飯去超市買嘢食/雪糕返去睇下電視咁

識搵既旺季東京酒店級都唔會貴膠囊好多，更唔好話平日
本身真係唔介意住咁既膠囊冇所謂
但永遠都唔明個d又要貪平少少但又住得唔多開心既人係咩心態

哇屌

之前住過幾次 佢新開果d真係好撚正

應該係擴充太快 斷資金鏈

好想去日本 好掛住日本

對香港人嚟講最大缺點就係無得夾公仔
出面夾太夜趕唔切尾班metro 就要坐的士貴到仆街

所以我自己住過一，兩次都無再住
不過執咗點都係可惜嘅
少左選擇即係其他有機會加價

東横イン 仲有10送1

First Cabin 真係200蚊一晚
上面係大阪下面係東京
而且服務/質素Capsule之中數一數二好 真係可惜

係真

如果住新開既 裝修仲靚過一般酒店
特別係個公用浴室 早兩年京橋新開住過一晚 博多都住過

係名古屋成日住呢間
又趕絕窮撚
希望新開個間9hours頂得住

認同,以前冇咩錢都會住新今宮
d房好多都有陣up味
又多homeless

反正大阪仲有大把平野,俾貴少少好過

咁樣我割願住first cabin..

同埋佢成日特價,平日好多時唔洗$200有交易
普通酒店真係做唔到

好過佢我唯一係覺得global cabin

其實single嚟計日本2~300蚊唔難搵
仲未計Jalan成日有discount

9hour 太陽春
純粹係訓一晚就算
global cabin 係類似first cabin 嘅first class
而且係dormy inn 集團嘅都唔錯
不過依然係上下格床 另外一格係隔離房咁

其實都似坐監
不過我會話係住劏房
好處係獨立燈光
獨立自己一部冷氣
同埋有門鎖嘅木門
行李擺喺身邊
加上位置方便

屌諗住完左武肺就去住
窮L又少個選擇

佢地唔平嫁……貴過apa

獨遊首選
細房有床位加掛牆電視 港紙百幾二百一晚
大房有空間放埋枱 港紙三百左右一晚
係隔音差啲，有人有鼻鼾就出事

有公共浴場，可以浴熱水/花灑，仲有一兩間獨立企缸
環境真係幾企理
希望大財團接手

9hours雖然設計好型格
但訓覺個倉好撚壓抑
一黎冇電視好撚悶
二黎好似比其他雙層膠囊細
不過有個好處係佢個儲物櫃好大
first cabin要放喼/大件野就要放公家位

好正呢間

我淨係訓過一次有同感
所以深夜機都係揀first cabin
訓得最多一定係羽田/難波兩間
first cabin first class 嘅話基本唔會有行李問題
buisness 都可以問reception 借有鎖拉環鎖喺公家位 不過都係global cabin 各方面更勝一籌

住過一次好好住
仲有澡塘

鍾意毒遊但唔鍾意住dorm

唔好執呀

京都三條平靚正

暫時應該係閂6間

ファーストキャビン開発、ファーストキャビン京都三条、ファーストキャビン京都嵐山、ファーストキャビン柏の葉の関連会社4社も破産申請を実施した。ファーストキャビンや子会社4社が運営するファーストキャビン築地、ファーストキャビン京橋、ファーストキャビン京都河原町三条、ファーストキャビン京都嵐山、ファーストキャビン柏の葉は営業を終了する。JR西日本ファーストキャビンが、JR西日本と設立した合弁会社が運営していた、ファーストキャビンステーションあべの荘とファーストキャビンステーション梅小路もすでに営業を終了している。

9hour訓上下格床同其他平膠囊Q樣,好辛苦

京都執兩間

執咗河原町三條

下次京都毒遊要住烏丸四條

無三條咁方便

仲諗住下次去日本再住過添

呢一兩年好多時apa仲平過inn啦

福岡大把2－300酒店，仲要天神

窮遊咪住番super hotel
400蚊包早餐

上年去京都睇櫻花係三条住左四日
夜晚仲有asahi啤酒任飲
要執真係好可惜

除左東京大阪京都
其他城市連鎖酒店通常5k就有得住
真係冇咩原因要瞓膠囊酒店

原本係諗住奧運fatfat
依家冇奧運仲要冇埋平時客源
你叫投資果班點預計到
一日最衰都係臭支那

住過一次，關西機場

依家係天降橫禍

6000可以住上野super hotel啦
起碼有自己廁所同隔音好d

Super hotel 港紙500 尾喎

電話版樂天travel唔知點解搵唔到以前記錄
我1月尾住過上野入谷口一晚6000yen

好鍾意住多數獨遊，位置方便又比酒店平
大浴場去親都唔多人浸，周圍都好乾淨。
大部分人都好自制，執喼都會好輕力，驚嘈到人。
住過頭等艙可以放喼，同商務艙可以企起身個種。

唔見其他酒店執笠?
執笠得既都係無實力

執左你冇留意咋
大把溫泉旅館執啦
其他未執既都係吊緊命咋

香港都有酒店執啦
嘉道理家族管理添
唔通又冇實力？

又執一間，wbf

京都同東京都住過, 獨遊一流

執6間點解叫破產唔係應該叫關閉營業咩

屌你 不如你話住浦和平d

全部市中心喎先生
你揾さいたま嚟比

完全唔得 好垃圾

我搵FIRST CABIN果陣180蚊最平, 印象中單人獨立間最少都要250樓上

乾淨 又大

痴線原來咁多人都有住過

無啦 本身為咗奧運應該落重本擴展

可能週末或者旺季
我通常1,4,5,8月尾12月尾1月頭2月頭呢啲日子去
single 通常都係250~400左右一晚
東京多數住東半部

但係250-350果個價位晚都唔可以叫係酒店, 好多都似賓館咁
我180獨遊可以租個FIRST CABIN住不知幾正, 真係好乾淨
即使浴室係共用, 但你唔會見到好DIRTY, 尻毛都見唔到條

不過同FD去就咪啦, 上次同4個FD去住左FIRST CABIN, 又唔想嘈到人所以到去都講唔到野

直程一模一樣啦, 惟一缺點就係隔音差 (得一塊CURTAIN姐住個門口)
所以打飛機你會好冇安全感想帶女過夜都唔得

邊間啊

我住嗰幾間都係日本大型連鎖黎 你可以參考下
東橫 APA Smile hotel MyStay Route Inn WBF
都係我講呢個價位

應該係WBF
我住過佢心斎橋 淀屋橋 福岡中洲都係類似咁嘅裝修

日本 WBF 旅館集團申請破產 新冠肺炎疫情下又多一間酒店結業

執咗.......

在全日本有約40間分店的商務旅館集團WBF，今天宣布已申請民事再生，即日起由政府監管。

我次次去福岡都住wbf
有佢會員有免費酒同pack野送
屌你支那仔

全部都係6月，單人房，最低價格，樂天

Smile hotel

MyStay

Route Inn

6,000應該要郊區既super
上次book 淺草super 都要11000

今年？今年原本係奧運準備開始所以貴
唔肯定係咪因為啲酒店仲未未得閒調整價錢
不過早book 都有平嘅

之前book嘅

酒店價錢好波動 唔同日子差好遠
有時搵多陣就有平

咁就唔係間嘢本身平而係揾特價嚟住啦

要平我住過溫泉旅館一泊二食4人房3萬yen添

純粹係同你講呢幾個brand 唔會貴而且質素唔差
所以我咪range 250~400囉
250係我住過最平
400下係正常價
你自己揀6月咪5600yen
鬥平咩依家
想點

市中心400hkd 一晚都唔叫平

膠囊嚟講真係唔錯, 好可惜...

唔係話唔平
你係就個價錢揀唔係就行程揀嘛
東日本橋玩夜少少都返唔到去

400市中心我會揀HOSTEL好D
上次去大阪住HOSTEL, 落去30轉彎30秒就係心齋橋, 都係90蚊一日

梗係行程而揀啦點會因價錢揀呀
因價錢我就住大宮啦
我本身鍾意住開東半部
浅草橋 東日本橋 神田呢帶靜得嚟方便
東半部去新幹線站方便 落神奈川 品川 羽田成田都近
我推介啲fd都係住呢邊
咁當然每個人唔同 我每次去東京都係喺外縣市返留一兩日
你唔係嘅鍾意夜生活嘅咪唔啱囉

心齋橋附近有好多capsule 都係百幾
本身我好淺眠
我喺德國住過hostel太嘈訓唔到 住咗兩晚就退另book酒店 之後就冇再住過
反而日本啲capsule 大家都好安靜

住邊度其實都係睇你需要,冇話對錯既

我毒撚都係住開東邊,通常住南千住
住過東日本橋,馬食町個頭真係靜撚到痴線
但我都係鐘意靜多過新宿池袋呢類不夜城
好鐘意個種同日頭極多人但入夜就寧靜個種反差感

我都試過住hostel太嘈訓唔到,跟住蝕錢都要搬
雖然間間hostel唔同但你唔去到都唔知間野岩唔岩你訓
所以我而家都好少住hostel

capsule唯一係怕超大鼻寒聲